唔使再討論 全部南亞都係狗

你班垃圾賤種死返南亞啦
我哋屌你老母啊
不服來辯

一齊嗌！！！
南亞狗死返南亞！

同意都可以講下睇法